其實真心撐個d琴日都入左

琴日個班都視死如歸啦

高追炒就抵撚死

高追嗰班想賺錢咋

我琴日0.18 已入左

睇樓未

0.3 0.5個班都都預左輸而家賺帳面係佢哋值得嘅

推

真，撐個班邊有得輸，到飯前都仲係below 0.95, 得高J個班搏搭順風車先坐

真心撐嘅應該唔會討論輸贏

我1.9支持入左
希望比番錢我
唔好當我condom

我2蚊買都唔出聲

2蚊？08年定03年

本身入得都唔介意蝕個1萬幾千

day1 0.5以下入個班跟本唔介意輸
高位炒輸既抵撚死啦